陳荿波份預算案咁朝令夕改令我覺得只係細路玩泥沙，完全無同其他人商議過

好似趕住交功課一撚樣，完全無同其他部門商議過合唔合適，可唔可行。只係講一堆廢話，完全唔洗諗後果

好明顯啦

史上最垃圾

中學學生會預算案

坐左幾多年？

他識條鐵咩

品客派6000個次都係後尾先改喇

點撚樣坐左幾多年呀 弱智仔，今次陳茂波份預算案幾年前出架？定你以為自己未來人呀屌你老母

低能仔，港共政權做野係咁架啦，梁振英個幾年又唔出post屌柒佢無同人商量過？
你唔撚係由九七坐撚到依家？
係咪要每年逢施政報告同財政預算案都要出一次扮晒好撚驚訝既post?
返入監倉玩肥妹仔啦！

弱智仔，我淨係講今次預算案，你條仆街食屎狗就入黎一句坐左幾多年，當左自己好撚醒呀？走撚埋去過689，講預算案呀，識唔識睇字呀食屎狗，你老母生你個陣係咪生漏左對狗眼俾你個仆街呀，定生少個腦搞到你成個人on99呀

走啦傻鳩，屌你老母